［招喚法律撚］用laser, 探射燈照狗犯唔犯法？

發夢係金鐘有人用laser照住啲狗，隻狗驚到縮一縮！
想知依個低成本長自己志氣，滅他人威風既方法，有冇犯法？

在此呼籲大家～冇家長陪同，千其唔好亂咁撚狗，佢會咬人嫁

用個波都係襲警啦，你犯唔犯法克警話事

永久性傷殘好大罪

咁我唔射眼，淨係射個身呢？

有單係喺警犬耳邊吹哨子，告襲警，入左

搵到人先算啦

用音響嘈撚死佢

高官logic:
佢隻眼識郁令人射到佢永久性傷殘

咪射啦 集中d圍就得